BUCIE既巴絲可唔可以入一入嚟

我係今年17DSE考生，已經知道自己UGC好大可能無份
其實CIE會唔會係一條啲既出路？
容唔容易上返浸大既自資學位？

CGPA過2.8就基本上已經可以

個人覺得容易睇你讀咩科啦

同其他院校比,感覺CIE的認受性冇其他院校咁多(其實睇你讀乜科),如果傳理個d當然冇乜問題 但如果係商科,你係target CityU BBA你基本上冇乜可能成功(因為curriculum的問題)

吾系好明 可吾可以講多小小Ching

姐係話其他院校會可能覺得CIE讀太多GE科相比其他CC黎講好似冇咁專 但當然,如果target top up (BU self-fin Degree)/ BU Ugc 當然冇問題

Asso嘅話 勸你揀hkcc/cccu先啦

字都未打好就收皮啦屌你

就係想讀傳理系

讀Cie傳理幻想輕鬆入翻本部嘅人太多